墨香慢服 - 經典永恆

墨香-永恒經典 9.22正式公测

懷舊版本:
經驗3倍，技能5倍，掉率2倍
金錢1倍，打坐1倍，武功1倍

#沒有元寶.泡點功能
#所有交易使用遊戲貨幣
墨香-經典永恆官方QQ群:885907727
墨香-經典永恆網站:

巴打想玩慢服既可以入黎慢慢掛下機升下

推

所有交易使用遊戲貨幣

邊到有小呆呆打我屌

小呆呆係敦煌

巴打有玩？

太少人已經冇玩了

墨香真係小時回憶 官服其實汁左未
好似轉左叫墨湘